三點維權 特朗普美國總統選舉後續狙擊 共和黨國際線玩五眼循環夾擊中共！ 林鄭月娥施政報告冇人理 立法會建制派大玩魚蝦蟹！

#10 ON TRENDING

【LIVE 直播】
三點維權
特朗普美國總統選舉後續狙擊 共和黨國際線玩五眼循環夾擊中共！
林鄭月娥施政報告冇人理 立法會建制派大玩魚蝦蟹！
中共DQ香港人 變晒大灣區人？
D100 三點維權
(慢必陳志全、霸氣哥)
20201126

D100 Radio
511K subscribers

【LIVE 直播】特朗普美國總統選舉後續狙擊 共和黨國際線玩五眼循環夾擊中共！林鄭月娥施政報告冇人理 立法會建制派大玩魚蝦蟹！中共DQ香港人 變晒大灣區人？ D100 三點維權 (慢必陳志全、霸氣哥)

美國總統特朗普於美國總統大選後本屆任期約餘兩個月，據報白宮考慮對中國採取新的強硬措施，包括建立西方國家的非正式聯盟，在中國利用貿易實力脅迫時，聯合反制中國，當中國採取抵制進口行動時，盟國將購買被抵制的商品或提供補償，或聯合一致就損失的貿易對中國加徵關稅。

特首林鄭月娥周三（25日）發表施政報告，提出「大灣區青年就業計劃」，鼓勵企業聘請及派駐本地大學畢業生到大灣區內地城市工作，名額2千個，當中部分是創新科技職位。

D100 Radio 現已開設全新 PATREON 贊助頻道
每月贊助相應金額即可收聽、收睇D100 PBS台，香港台及網台各個指定節目。

1. 用手機（下載Patreon app） 然後搜尋 D100Radio
/ 電腦進入網站:
2. 進入 D100 Radio 版面後，即可看到D100各個贊助計劃 （Plan A, Plan B, Plan C及網台節目組合計劃）
3. 根據各位自己友的喜好選擇相應的計劃，按"JOIN"即可贊助該計劃，並以月份收聽、收睇計劃內的節目重溫

每個月的1號（贊助期為每月1號到30/31號）
Patreon會於已登記的信用咭，自動扣帳，自動續期
不用記掛每一個月要重覆續期手續

相關影片:
1. 【LIVE 直播】林鄭月娥施政報告推大灣區明日大嶼 赤暴打劫香港人！傑斯快必譚得志中咗中共魔咒 黃之鋒周庭林朗彥等加刑？鄧炳強團夥陰招搞年輕人 咁樣迫法官用重刑？D100 三點維權 (黃國桐、霸氣哥) ()
2. 林鄭月娥施政報告預報香港人等收檔!? 中共要玩技安合約精神谷美國英國出手!? 習近平唔出訪變相自爆中共國家機密!? D100 維多利亞講 (林忌、林浩基) ()
3. 林鄭月娥施政報告出錢出力推香港人北上 反爆大灣區毫無吸引力! D100 左右大局 LIVE (主持: 黃浩銘、岑子杰) ()

D100 香港:
Facebook:

#特朗普 #施政報告 #三點維權 #StayHome #WithMe #跟我一樣 #宅在家